再咁落去香港會唔會出現極隱秘地下遊擊隊？

我覺得好可能會......

唔會
全部都係鬼係劇本

地下化只會更加恐怖
更加暴力
殺狗會變常態

只有地下化先係出路
線下組小隊無預告快閃
黑警專剋群眾活動 搞得就預咗手足會被拉

諗太多
憑咩？

自編自導自演黎
幫手不了
捐錢不了
光速割蓆

黑警為所欲為
港人反抗自衛